又係時間推吓Amazon 平價notebook (24)

誤中1001

MSI GF75 17.3" Gaming Laptop Intel Core i7-9750H 8GB RAM 512GB SSD 120Hz GTX 1660 Ti Aluminum Black

$8500上埋16gb Ram
呢部ok？
想搵部17.3吋 Laptop比老婆打機用
定搵部無120hz但2060既Laptop好呢…

ASUS ZenBook 14 Ultra Thin and Light Laptop, 4-Way NanoEdge 14" FHD, Intel Core i7-10510U, 8GB RAM, 512GB PCIE SSD, NVIDIA GeForce MX250, Windows 10 Home, Utopia Blue, UX431FL-EH74

想問下尼部買唔買得過？

第一頁係咪出到RTX3070都唔會update

Pros

+
quieter than most gaming laptops when gaming
+
2x storage bays, 2x SODIMM slots
+
lightweight for a 17.3-inch laptop
+
full-size Arrow keys
+
integrated NumPad
+
narrow bezels

Cons

-
no per-key RGB lighting, Thunderbolt 3, or SD reader
-
below average CPU performance; weak Turbo Boost
-
fans never idle even when browsing or streaming
-
servicing requires breaking a 'factory seal' sticker
-
no 120/144 Hz or fast display response times
-
flexible chassis and lid; mostly thin plastic
-
strange Kensington Lock positioning
-
pricey for a budget gaming laptop

德國撚放假廢事返香港累人累物，留喺依邊買部電腦home office等死算
HP $4500 i5 10210U + GeForce MX130
ASUS $6000 i7-10510U + GeForce MX230
兩部都係得8GB ram算唔算正常價錢？但最大問題係我唔想要德國keyboard
想問吓$6000以下美國Amazon有乜10th Gen+獨顯嘅推介？雖然要比20%稅但感覺應該抵過依邊另外想知AMD邊個系列等同intel 10th gen正常文書用，頂多玩吓football manager

有冇16GB RAM

無保

要搵返真樓主出黎

巴 你上個post 話 Msi Alpha 15香港做緊7499
邊到買

Tg傾？
唔想幫人宣傳

想問呢部好唔好
同埋唔送香港既機係咪要收稅架？

好似幾抵屌, 但又想等 a15

Sor 冇用tg
唔緊要 我自己搵搵

想買GU502, 但又冇平 有冇其他推介

師兄，budget 5千左右，文書機，簡唔時打下細game, 唔多拎出街所以重量同續航唔係最大問題，但因為電腦新手，asus國際保係咪安全啲？ 有冇好推薦？ thx a lot

去Saturn買部特價msi啦

Btw 有冇工程工介紹
利申住NRW
成個德國area都send cv

我喺bayern果邊做marketing,諗住攞幾年經驗就走,依幾個月發生嘅事真係覺得歐洲佬好下賤

上面果部係otto,下面係saturn
我要文書機咋喎，msi部部過千
諗住買新果部macbook air依邊又貴幾千蚊...

btw,工程應該易搵工過商科呀？但而家咁嘅時勢華人真係躺著也中槍

各位大佬 8千筆直 主要文書 想輕 同埋操作smooth 唔疾唔lag 個mon唔好反光 少打機最多玩下LOL 如果可以想要幼框 有咩推介啊 唔該哂

acer Swift 5 好唔好？

睇睇個標題
係抵買嘅幫人宣傳又點話

但你開個budget 成$6000 買部1650打下機都夠了

完全搵唔到工呀屌
得一份part time 請我執中藥有撚用咩
我要做工程呀

你德國讀書？

巴打 你嗰到仲請唔請人 我有fd拎到中醫牌無人請 執藥都想做

$6000港紙喎巴打有冇link比我睇睇

係呀，但德文都係馬馬虎虎

cpu差咁啲，不過夠晒你文書用
120 mon ，1650

比埋稅$6000左右都唔錯，我見幾多人推TUF
其實我都唔係好識衡量cpu定display card比較重要，依粒U大概=第8代i5?

未用過唔清楚，但就咁上網睇同8100接受少少
cpu display card睇你個人需要而定，都係打機同文書姐分別。

你打機多就display card揀好d，但打得機姐係做到文書嘢，所以有budget下一定揀打到機。

貴同高階嘅文書最盡都係用1650，但d錢就用晒去整靚外型同部機有咁輕得咁輕。

冇用架 得11歐一個鐘
申請唔到work visa架
我要工程full time呀

唉 我德文b2 但實際能力係b1
完全冇人想請 英文工超多人爭
你有full time 真心提子
台灣/大陸/韓國/日本都有自己人/agent/介紹 搵工
係香港人完全冇人幫手 就算買口罩洗手液都係各自各
賣唔出賺唔到錢 先賣俾返在德國既香港人
出到國既香港人9成9都係仆街
人地其他國家勁團結 好🍇

其實依到返full-time交埋稅同喺香港無乜分別，純粹攞吓經驗
唔知你有冇入facebook香港人個group,成班人喺到圍爐取䁔，一係就無料扮四條試吓同台灣人聯絡，大部份都幾helpful
而家除非搭火車，普通落街買吓野都唔敢戴口罩
講返notebook先 哈哈

thanks! 我再研究吓，始終唔想要德文keyboard

有入台仔line group
我問a 問題 得一兩個人答
然後幾日後 又另一個人問我條問題
百幾回覆
佢地一知你係香港人唔想幫

有入啦屌
垃圾Group
9成女 係外國嫁左個鬼佬問埋d垃圾問題

想問下電壓一樣？應該要轉火牛？

留學撚 用黎玩食雞 10000留下 有冇推介

依部抵玩？粒u又新d

喺到做女有著數有條友廿幾歐賣一盒口罩講到自己好偉大咁

uk買轉插都慳返

呢部張display card差d?

呢部都可以，粒u勁唔少，TUF就多個120mon，兩部都抵玩架，睇你自己需求。
如果係我會揀TUF，因為1650都唔係啲咩勁卡，所以都係主要玩LOL CSGO等等game，咁就用得晒個120 mon。9300h係勁唔少，但對文書黎講就冇分別。

$6000港幣左右
平時主要會用黎寫下codes咁
有冇咩推介?

散熱會有問題,另外冇國際保的
你可以集運運返黎嘅...唔洗收稅

得asus有國際保,另外想問係咩細game

應該岩你

例如模擬人生，starcraft果啲咁

依部夠你玩

感謝師兄

如果budget 10000 有下面既要求 唔知有咩機可以揀？唔該曬！

1. 最好10代i5 cpu, 16gb ram
2. 唔打機 顯卡果d冇咩要求
3. Display同speaker可以靚d
4. 重量1.6kg以下 15 inch mon左右
5. 唔多用mouse 個Trackpad要好用d

Thanks

Alpha 15張顯示卡掂唔掂？

Zenbook15

想請教有無邊部notebook可以用到revit，唔該

成萬三蚊 out左佢畢直

Thinkpad P53 xeon E-2276M + RTX5000

32gb ram + 兩隻1TB nvme SSD 行RAID 0 + 4k mon
大約$44k

上限好似128gb ram

巴打們，想請問budget ＄7000蚊 買部用黎打機（想用黎打黎緊果隻resident evil 3,畫質中至高，要順）有無好推介？

好，唔該哂
如果想再降低budget仲有冇邊部性價比推介？講真我好少打機

依個價位我見好多巴打推介TUF系列

Black Friday 價, 香港免運費

有冇人係寫12月31到，但最後正常時間(~1-2weeks)送到？

美森買野寄去免稅倉有冇得退稅? 應該點樣申請

正 可惜wifi上網舊電用得3.5hr
如果用到5hr 就perfect

Amazon應該停晒由佢哋銷售嘅Notebook，得返其他舖頭嘅貨

目測ASUS MSI Acer都冇

嘩 今次唔知月尾出新機要點算了

想問下呢部抵唔抵屌
玩啲輕量game，同剪360片

呢部得內顯無獨顯,主要賣點係輕,for商務用

ASUS ZenBook 15 Ultra-Slim Laptop 15.6" 4K UHD NanoEdge Bezel, Intel Core i7-10510U, 16 GB RAM, 1 TB PCIe SSD, GeForce GTX 1650, Innovative ScreenPad 2.0, Windows 10 Pro, UX534FTC-NH76, Royal Blue

點睇？

4K mon會唔會chur爆部機 散熱唔知得唔得

係

個touchpad極唔好用
你預左長用mouse

依部有冇咩意見

幾好呀

文書機 無咩特別

For monster hunter同食雞 有冇推介？

想屌部Razer Blade Pro 17 4K版本
香港好似無行貨
想去美森入手

我貪佢有120Hz
必要時降落1080p打機
平時4K睇電影

或者有冇巴打有其他4K laptop推介

多謝巴打覆我 我係uk Amazon搵到部啱心水 但唔知點解比錢嘅時候平左 想問下個網係咪無問題 我買嗰部係咪new?

人類總是犯....

會扣返稅

799先係new，最後點解會平左咁多

咩意思？
新手第一次買laptop

唔好買Razer Laptop，好垃圾QC差，散熱唔係好，只係外表似Macbook。

thanks 錢已比

razer 散熱唔算最差 算係咁啦

問題在成日BSOD 好撚麻煩

抵喎，過香港海關果時洗唔洗另外比稅

睇左巴打比既資料，邊部性價比最高？

1）2019 ASUS TUF 17.3" FHD Gaming Laptop US $819

2）gf65 i5 9300h 16gb ram 512 ssd rtx2060
巴打報黃金 $8750

另外，Zenbook 15 又點睇？新TUF又有冇消息

如果5000-6000budget,平時返學用加打下機 lol 果d嘅話, 除咗Dell Inspiron 14 7472 之外有冇推介？
利申 notebook新手thx 巴打

Inspiron 15 7000 Gaming

1. 新加波奶共公司
2. 多bugs 你自己係連登search下 razer
3. 燈廠出手提電腦 Philips出手提電腦你都唔會睇好啦
4. 有太多大廠選擇

其實鍾意MSI GT Titan系列多啲
但想要4K Mon又想要120Hz
未試過用60Hz 以上嘅Mon

師兄，有冇部類近但係ssd? 另外我見佢唔送香港可以點搞好

可以用集運

我都買左gf65，開心使用中

Sorry 搭單問下想出街買部notebook 文書機 有冇咩推介女仔用 零打機

Thx bro

請問呢部散熱如何？
notebook係咪msi散熱最好？

見amazon 唔送香港 你地係咪都用集運

asus ux433 i7-8565u 16gb ram 512gb ssd mx150
$8500
抵唔抵玩？

Where

Laptop 咁那細4k意義不大
你博個4K Mon就話啫
同埋rog就出300hz mon重120

淘寶 壹號本

上一部我講msi第二日即刻冇貨

用得3hr

Msi PS42

100%sRGB 既 14inch mon, 1.19kg夠輕
鍵盤夠大，打字方便 睇相靚
唔打機既話 雙風扇散熱ok

想問吓i5-10210u同i5-1035g1有咩分別

有10210U就買呢個，效能好啲，1035g1 = 垃圾

帶尿袋

g系好似10nm

拆過asus同dell嘅notebook清塵,拆dell真係痛苦過asus好多

有冇巴打解答到 我newegg一開account 買野個account就俾人suspend 左

可能你ip address 唔得

我相反
拆dell唔難
拆asus 好煩
不過睇機種 xps算易搞 zenbook真係......

10000樓下 打到機(csgo, lol就okay)既notebook <2kg AMD or intel都okay
行貨有保 (no amazon)
求推薦

睇中左msi gf 65
唔過2kg 有2060 i5 enough for me
有無巴打用緊?

等部a15等到佛誕

Same 我見有巴打話黃金 8500

應該4月頭出，見啲YouTube channel 都拎到機for等出片

呢個時勢去黃金好似好危險
我都去想行轉格下價

HP 15 Notebook, 15.6" HD Touch Display, AMD Ryzen 7 3700U up to 4.0 GHz, 12 GB RAM, 512 GB NVMe SSD, Vega 10, HDMI, Card Reader, Wi-Fi, Bluetooth, Windows 10 Home

ASUS VivoBook 15 Thin and Light Laptop, 15.6" Full HD, AMD Quad Core R7-3700U CPU, 8 GB DDR4 RAM, 512 GB SSD, AMD Radeon Vega 10 Graphics, Windows 10 Home, F512DA-NH77, Slate Gray

依兩部notebook應該點揀好？？
hp果部個spec又勁啲

主要想做 文書野，畫autocad，打下機

千析唔好買hp個部
我而家用緊 堅垃圾

鍵盤用紅色背光 想死
冇得選擇白色....好mk

msi鍵盤光有得自己set

睇中左vivobook S15，想問下呢2款應該揀邊個好d

主要上網、睇youtube、煲劇、開模擬器掛機

另外新蛋買有無保養？

出左都唔知點係amazon 買

乜野A15?

No
GF65一定係紅燈
GL65先係RGB

新一代Asus TUF gaming NB

同樓上巴打推介既msi gf 65邊部好d?

4800H laptop pricing and release date leaked by Asus partner: $1600 TUF Gaming models arrive on April 3rd

GE65 感覺好d

呢個真
Amazon 呢排只送醫療緊急物資

新出既機係amazon買都平好多咩

我意思係msi 同a15比

A15 CPU 會勁啲，睇你受唔受AMD，GPU睇你買咩型號

即係如果拎黎打fm、fifa呢類game既a15會好啲？

趕到尾班車 3日就到左

睇你會唔會多工，唔會就冇分別，i7-9750H夠做

大陸ASUS TUF FA506 AMD R7-4800H 開箱片

我見佢中間測試有d lag
好期待實際打機會係點
4800H 跑分仲高過desktop既9700k
你叫dell Area 51m 點算
假設大家都用rtx2060
A15賣萬中 51m賣兩萬仲要重一個double 電量少一個double

Lag原因係未打上官方支援既chipset driver 不過要係31日先下載到

GF65同GL65 邊部好啲

GL散熱好d 有RGB keyboard
GF 輕dd 電量好d 只有紅光keyboard
個殻就L實淨d

結量 GE65更好

利申 只用過GS 散熱差唔推薦

咁如果買GL65 應該買1660ti定2060好啲？

A15 定價係1萬中咩?

我都買左GF65 黃金 $8400,我覺得紅色都ok 襯返佢個logo

但打機個時個風扇勁嘈第一次買gaming laptop,其實呢部算唔算嘈，定gaming部部差唔多？

趕住home office用如果唔係實等新TUF

京東6999人仔 (AMD 4800H+RTX 2060+512 SSD+144Hz 15.6'Mon)

GF係嘈
GS GE 就靜過GF
不過我覺得都大聲

真心抵
香港有望6999hkd

抵過GF65好多，價錢平 粒U勁

如果用唔著ray tracing 我覺得1660ti都夠用
如果1660ti 打既game 會lag 機 用2060都唔方會高fps得去邊
所以純粹考慮要RT定唔要RT

我參考左德國價 1699EUR

唔同牌子 唔同信仰

嚇Q死
以為等咁耐發現OUT哂BUDGET

等Lenovo R7000好D

1660ti ge notebook有冇推薦，之前係黃金見過dell g3 i7-9750+1660ti $7888但問佢就話賣哂

Dell粉絲表示
咪買G3 G7 散熱極差
積熱積得耐都易壞

好似樓上個d巴打咁
等asus A15吧 等多一個星期左右

之前買asua中過伏，我最早係用sony之後轉asus再到依家係dell，so far dell ge問題係最少，定係依家asus d qc有進步到

咁買dell m15啦
G好伏

呢排是咪買唔到

本身都多外國YouTuber講4月頭出，但係問本地vendor 又話貨運問題會推遲唔知係咪真

真係唔知
周街都有得訂
瑞典，英國，大陸等等

美森有得賣Asus A15 了,AMD Ryzen 7 4800H, GeForce RTX 2060, 16GB DDR4, 1TB PCIe SSD

US $1,199.99

咁撚貴

唔通要買京東版然後重裝window?

有無文書平價laptop推介

上面巴打推介 Asus zenbook 13
千析唔好買低階hp機

upgrade左個ssd同ram，希望到香港果陣賣9000以下啦

咩原因定價咁貴，之前有流出冇咁貴架

真心貴咩？2060 既rog 香港仲賣緊萬中

可能大家預期AMD應該係平D,同佢呢部用既2060好似係Max Q,效能弱D

1660ti唔知賣幾多

有部A17 用1660ti,平$100

部g14同a15 其實有冇好大分別？其實冇好似上一代咁熱應該抵玩

ROG系高級過TUF系,G14輕D,有wifi 6(A15得wifi 5),個Mon靚D

想問下而家Amazon唔運黎香港
有咩集運推介，唔洗快但係想安全唔漏單出意外

Btw 想問下部g14 玩唔玩到eft

G14用既CPU chip 體質靚好多 單核性質不會差過H系列 玩到eft

想請教下有無平價notebook below5k 有type c充電的？

想請教下
7000內notebook，如果8GB Ram ，14"或以下 ，<1.8kg，有MX150級別以上既獨顯，除左Acer Swift 3之外仲有冇咩選擇?

Lenovo ideapad

ASUS - ROG Zephyrus G14 14" Gaming Laptop - AMD Ryzen 9 - 16GB Memory - NVIDIA GeForce RTX 2060 - 1TB SSD - Moonlight White

我應該會買A17 2060 90Wh版

同GU502GV一樣價

但唔考慮14” / 15”，GU502 2060嘅GPU + 散熱應該好啲？
G14應該係散熱方面受限於14吋機身，冇15吋咁好，只係真係方便帶出街，但其實14吋15吋機身size又唔係差得多，有15買15好

TUF A15,A17
京東用家寫既缺點都係
色域低 mon質素差
Keyboard 唔好打
風扇好大聲（呢個都幾辛苦下）
底個面係膠

等G15版本了

但G15個價 又可以買GU5XX....

G15只會比G14平

全膠，mon差啲

不過散熱好過g14

呢個價錢諗緊轉ITX加隻mon

G14有1080P 60/ 1080P 120 / 2K mon，G15就1080P 144/ 1080P 240，香港一定得120/144揀，頂配先240

G14搵笨嘅係低配好似冇A面個LED，聽啲YouTuber係咁講

G15有240hz mon wo

咁desktop一定快d
不過好多線插來插去好亂 又喇叭又printer 又keyboard 又gaming mouse
冇乜用desktop好耐 （除左scan野）
而家多數拎desktop隻29inch mon插notebook
所有野都轉哂無線 除左printer未買新

我而家都係notebook 插隻27mon
部ASUS notebook都用左8年喇
另外ps4同notebook 共同 sound bar

或者二手電腦打半年再放 再買二手電腦玩半年又放
咁樣隨時幾百蚊用半年 平過你買一部一皮

[HK] 電腦賣物交易所 [$] (14)

點會買番舊嘢呀？

G14有得頂起部機，我估GU502應該係Zephyrus 係最熱個部應該唔會新出部仲熱過佢掛⋯

利申：估

Thz

好似話4800H發熱算唔高

［錯重點］有個會打機的老婆

其實當amd4800既機出來 可以更新第一頁
文書機 acer sf313 notebookcheck評分高, 3:2 2k mon 核電 16gb ram 1.2kg 京東只係賣5499人仔
Amd 4500 acer 機 京東賣3999人仔
來緊如果new egg或amerzon有得賣 可以放係第一頁

GU502除咗散熱真係冇得輸，btw佢240HZ 「新」model個底防滑膠係整高咗

講差，我用過散熱最差嘅薄Gaming notebook係GS65，佢個發熱架佢C面質地真係勁辣手

希望AMD呢代穩穩陣陣，唔好好似GPU咁咁多事

真⋯佢一熱就一係嘈，一係降performance就係呢個原因所以買唔落手

Asus TUF 506 Review! A Ryzen 4800H Laptop Review!

Asus TUF 506 Teardown (Ryzen 4800H inside)

想問今年asus 得A15睇得? ROG系列 G14 好柒喎
如果想玩2080係唔係得GX701選擇?

AMD Ryzen 4000H “Renoir” gaming laptops already on sale

RTX2060 全部Maxq...想問下msi 張RX5500M效能大概等於Nvidia邊張

快過1650 （laptop) 2成
慢過1660ti (laptop) 2成

Notebookcheck咪有囉 上去睇啦

AMD Ryzen 9 4900HS Review, Move Aside Intel, Your Days of Laptop Domination Are Over

G14 打機 CPU&GPU >80c

ASUS Zephyrus G14 review

notebookcheck G14 review

Asus TUF A15

會考慮返intel既swift 3
因為amd版電池得48Wh
文書機 跑分唔太重要 但電量好緊要

上面係amd 4500u swift 3

呢張係intel 十代i5 swift 3

期待dell g5 se, lenovo r7000 個個轉哂用amd

TUF，唔好信咩內顯夠玩LOL

等靚模具出了
swift 3只係循環再用左 唔係新模具

唔係轉左新咩 3:2
我唔清楚

你個部係幾年前既野8300H

TUF A15 好似係30/3/2020出
Google : Asus TUF A15 4800H

舊模具來 勉強用到

Asus rog G14 粒 4900HS 快過 alienware m17 r2 粒 i9 9980HK 4%

痴撚線 有冇咁神呀AMD

Youtube全部AMD Yes

你上京東 search 4800H

完全一面倒 好撚勁
好想amd 迫死intel

你玩lol唔洗咁勁啦部機，搵下1650嘅機

呢兩部夠晒有突
ASUS TUF

MSI GF63

Intel真係垃圾

用緊MSI P65 9SD，見到AMD Laptop真係有d心動，4800H好似勁過9750H好多...

基本上好多人屋企就算用緊intel都想佢死
多人用amd 咁先迫到intel 出7nm
而唔係14nm++++++++++++++

呢部Asus tuf Fx505GT 係咪性價比最高， $6800 有9代i7，1050， 大家點睇？

1050好弱

第一次係amazon買notebook
想問運費USD$100算唔算正常？

1050仲廢過1650

FX505至少都要1060(6GB)或以上先至買得過

ROG 又出新機喇

睇review G14又輕續航力又強,外型又商務look,好吸引下

但係佢條link係1650

冇睇條Link

依家係咪唔好買gaming notebook 等出新機比較好?

係,等多D廠商出新model先買

唔該晒 差d就入手

好似唔錯，不過可惜係 14” moon 同埋 120Hz

唔知點解 G15 冇人討論

個 spec 太接近 G14？

G15 有Lan port, 差好遠
諗緊T15 定 G15

G14 做到輕薄商務
細Size Gaming
算係大突破 冇乜同類Laptop
迴響咪大D

差咁少錢差唔多spec
比我會買有保養

45%ntcs
俾人話垃圾mon

gx701唔錯
有興趣入
定等新
唔急...
and冇錢

如果俾得成萬蚊買NB既,45% NTSC的確係廢左D,寧願佢俾個60hz 72%NTSC Mon好過

唯一j得落真係amd 4800h
10k電腦垃圾mon好難頂

嫌重就唔好買gaming laptop了
普通laptop都玩到lol...只限lol

Gaming Laptop最輕好似係14"嘅ROG G14 (1.6KG)

asus tuf定位係咁 。。。。

G14係咪無得插lan只可以用wifi? 我都期待G15 review 比較完先睇下買邊部

講緊a15?
真係10k咩?

asus tuf本身係asus 玩縮料的産物

屌本身諗住7-8000

等其他OEM出高色域Mon 既notebook
Lenovo 同 Acer 本身有plan 4800h

料差啲唔緊要
但個價錢
真係加多少少買靚啲

Schenker (CLEVO) XMG APEX 15 comes with 16-core Ryzen 9 3950X

唔係

2.1kg 以下會拎出街
Gigabyte aero 15 ，msi gs66 個類 係俾你拎出街
十幾年前讀大學個陣 我部dell xps studio 咪又係拎出街

比較輕嗰啲咪會
例如msi gs系列
asus gx系列
唔重過2.5kg應該得嘅...?
因人而異姐其實

我冇gaming laptop喺到鳩up
我肩頸問題最盡拎ipad

其實睇你打咩機
玩得多唔多
競技遊戲其實普通文書機都叫做開到隻game玩
3a大作就睇人玩咁

因為gaminglaptop最大問題係重+貴and電量唔夠，因為佢效能勁
aero15除外

新蛋MSI新機Bravo 15 全AMD血統

4600H version

4800H version

120 Hz 45% NTSC

2.2kg 唔夠力
屌你女人來呀
當年我日日咩2.4kg dell咪又係咁返大學

我老婆40kg重 150cm高 日日咩住部2kg GS+300克火牛 西貢入機場 轉4次車咪又係咁
而家d連登仔重少少就叫哂春

過一年保後換個144Hz sRGB 100%

買咗呢部不過要等成個月先送到

seller唔係amazon咁咪冇保?

好似有一年 我問下先

Ching個運費大概要幾錢

點解唔係2060既

pubg最起碼都要張1650 先玩到 vivobook唔駛諗

幫人問，想用nb剪片同run ps, 係咪要gaming級獨立display先夠做？mx150果d又得唔得

我美國撚免運

2060 買唔到所以買咗部低配

我都想買2060, 搵唔到

應該要等多一個月啦

新蛋買notebook 信用卡果邊收USD定係網上show既HKD價

香港等到佛誕

疫情搞到D新機發佈會都取消哂,D供應鏈又未恢復哂,有貨都俾D人快手搶哂....就算好彩買到都運唔到黎

咁有邊部好 我攞黎剪片，唔介意重量

3千蚊有冇得揀？ 15吋 文書睇劇睇咸片文書 唔打機

ASUS ROG Zephyrus G15 (AMD Ryzen 7 4800H, 16GB RAM, 1TB NVMe SSD, RTX 2060 6GB, 15.6" 240Hz Full HD) US$1399

3. 3千幾 8代basic u文書機 15.6吋

禁入去2手都4000喎

上年8月買咗部dell laptop，但依家發現佢個電池得42wh，上吓網睇吓片2-3個鐘就用曬啲電，倒水咁倒，但其他嘢都無咩問題，又唔係太慢

依家呢部淨係個電嘅capacity有啲細，值唔值得換部大啲電池capacity嘅laptop？我見Dell latitude 5000系列好似幾好，有成68wh嘅capacity

支唔支援pd 充電？

支援，我都買咗個60w pd2.0 charger，一出門就用佢嚟充電
但係部電腦有時夜晚蓋埋個moon，第日打一打開就0%電，又要充過曬，就係呢樣唔好，又無run software ，瞓一教就玩曬成粒電

Btw我部機本身係3 cell電，不過我上laptopbattery睇到有粒4 cell副廠電，佢聲稱match到我部機，但係係14.8v，而我依家呢粒就係3 cell 11.4v，唔知塊motherboard電壓range係幾多，上網搵datasheet/schematic又無

好想all in zephyrus G14 2060 ver

一皮港紙好抵

機身設計好似同gu502一樣

散熱差？諗緊買呢部定A15高配版好，spec相近差千零蚊港紙，但A15個mon又麻麻地，唔知G15除左240hz之外mon 色光暗果啲做成點

爭千零蚊買G15啦
Mon 差真係好辛苦

你條link係1650 唔係1050喎

5000內可買dell
3000內係垃圾
一係買二手機

FX506都出左 仲買505

4千內有無平dell推介？

$4399個部
粒u冇問題 我用core 2 duo p8400一樣用matlab, 8250u 畫autocad
Ssd 唔夠用 遲d可加
最重要mon 靚 我部垃圾hp mon極差

諗緊要A15 定整部itx加隻mon

新手留名

第一次用amazon 睇岩呢部但個地址佢話Sorry, this item can't be shipped to your selected address
係個地址出問題定因爲疫情關係

因為真係唔ship囉
你用返美加地址吧

A15加多隻mon

咁就3個mon

dell係咪都襟用？
我睇下片 要大mon 順就得

點
各位點睇呢部？

呢部我都睇緊
有興趣

即係佢頂頭個delivery to hong kong唔關事既純粹係我個地區？
Sorry新手未用過Amazon

原本Sale by amazon就免運費送香港，但宜家暫時取消送香港嘅服務，專注做美國

即係本身都運到既
但依家就要等到冇疫情先用到amazon
一係就填其他美國集運地址再轉手運過黎？

Yes，但你部機係sales by?

想問係美森買Dell / Lenovo，有無方法加保養？

照睇咁既設計有啲擔心⋯如果2部新機都係解決唔到熱呢個問題比較特別既就係叫做14” 打到機⋯

ASUS TUF A15 (4800H 4600H) :

點解要買兩年前機？ 好平？

Btw 要自己轉ssd

Dell 有得轉

我個部用6年先壞電池
睇你點保養

AORUS 15G好吸引
2.2kg 大電 機械keyboard 240Hz mon 齊port
不過保養係個問題，香港定價好高

有冇review 睇睇呀ching?

第 10代 Intel Core H系新機系列,預計15/4開始上市

Gaming Laptop GPU好似會有RTX Super

機未出 我都想睇散熱點

就咁睇 GE66 同 Aorus 15G 好正
散熱/重量/電量都好平衡 唔似GS /Aero咁薄但散熱唔好
不過實際都要等notebookcheck

GX531GX
240Hz
2080 MaxQ
二手應該可以放到幾多?

最高都要原價7折

貴機難放要6折到

今年部gs66改曬以前既問題
大電99.9whr
非倒裝老母板
喇叭開口向上
樣低調
散熱加強
Keyboard 都改埋

部 Aorus 15G咪姐係aero15 改樣+機械鍵盤

Gx550應該都唔錯上埋液態金屬
不過應該貴到仆街

不過要買都唔好今年買
Intel下年先出10nm
老撚都唔好買14nm版
要買不如買amd 4800系列好過

想問下咁多位
公司比左$5000 budget買機WFH+之後落site用
想問下有無推薦 多數用黎睇/改PDF Layout圖 唔打機

Ice lake 咪10nm

你會唔會入手
想睇你開箱再考慮
我部機應該頂多3-4年
有排先換
但又好想換

今年唔會買

Intel Comet Lake-H Core 好似都係14nm++++

Intel Comet Lake-H = 14NM

話說ching
大mon
17inch以上有咩推薦
15-16k左右

我估GE散熱仲好過GS
以前GS65 拎去剪片仲慢過GP65 大家都係9750h

ge不嬲好過gs
薄機散熱不嬲垃圾
ge壓得住溫度嘅都

同埋msi gs用料差
好薄
好易變型

機身最實淨一定係雷蛇，可惜QC垃圾

偷工減料
又貴
on99
貴得誇張
當自己macbook咁賣

Dell Alienware 都實淨

點解？

睇片/上網, 想個mon大啲，同埋唔好咁快 變慢

8k 有冇咩選擇

睇片，上網：ipad pro 12.9

Msi一定係gt >ge>gs

因為今年粒H系cpu仍然係14nm
用緊部P65 9SD打唔MHW熱到仆街，想加Ram/SSD塊底板又倒轉麻撚煩，等10nm出咗之後換機，希望將來10nm冇咁熱...

手殘打多咗個“唔”字

今年10H應該仲熱過8/9，ASUS都換晒液態金散熱

Ching 想問下今年amd 同 Intel 散熱係咪都無咩突破，同以前model 例如gu502 GX502 差唔多咁熱另外10nm係咪等到2021先有

正常係，不過宜家都想轉AMD，不過冇高階型號有AMD，最高應該係G14，GU/GX又唔出AMD

不過係就差唔多熱，不過當佢哋係70度，GU行2060，但GX行2070.......，唔可以咁比嘅

其實我想搵部2060 玩到eft MHW又唔好太熱已經好滿足但係好似揀唔落手⋯⋯

唔洗太輕嘅話，買MSI GE/ROG Strix呢啲好啲

要輕(<2kg)同平應該得GU

睇番YouTube review Rod Strix scar III 低幾度唔算太明顯，gu...佢地講到熱到就爆炸咁

部GX550 實貴到痴線

dave lee有review

出左價了
I7基本版us2999,i9版3999

今年d機完全係過渡性產品黎
仲係14nm++++
下年intel先上10nm h版cpu
3000系gpu又黎緊會發布

如果唔急嘅死都等到下年先出機喇
真係急既都要簡AMD Ryzen™ 7 4800H系列既latop黎買

Ching 可唔可以講多少少你對年notebook 既睇法，想揀部2060 玩到eft MHW又唔會熱到爆炸既laptop

買返9代，平靚正，你唔要求特別高畫質就冇問題

9代先最伏熱撚到仆街
簡8代仲好，再唔係簡新出amd 4800h系列

好心你唔識咪水鳩人

黎緊有行4800h+2060既機出

Sor 自膠

呢部$3999屌唔屌得過？

carousell有無機放到七折?

試過放個邊冇人理
你部野仲要係行貴到咁邊有人接手

4800h/hs/4900h/hs + 2060既機

Macbook 掛

你想放幾多

我唔係行呀，香港好似無呢個spec賣
GX531GXR-AZ044T

有時藍天既oem 機都幾抵玩

買左覺得ok以文書機黎講
Mon 靚有指紋解鎖
不過重得耐成日hang機

Eluktronics 到底係真心好定但係比好多錢出去叫啲youtuber 幫手promote

Thanks Ching, 我都係睇番G14,G15

其實都係Clevo 藍天
大家不用分那麼細

不過reddit對Eluktronics 係好評
只少佢好過MSI入門垃圾機
而Gigabyte 入門機都係藍天機

個殻用料好似麻麻

Clevo同 藍天其實係咪有得自己揀spec又唔係大廠出既laptop?

Eluktronics 好似冇咩散熱問題，其他唔太清楚

80個牌子用緊藍天機 爛機都有三分釘既
不嬲藍天機用來粗用最撚抵

應該相反咁講 Clevo係有幫大廠做入門機
自己揀spec叫「準系統」 （好似台仔Terms )
Origin PC都類似咁 佢以前都係搵clevo做 唔知而家點
以前Clevo好威 msi, Gigabyte, dell等等都有代工
D人一睇機背就背到clevo邊隻型號
而家好多廠自己做返中高階機

散熱就冇乜大問題 不嬲都係堆料廠

hang機咩

前排因為就出新款減價又等唔到新款出，買咗MAG-15，大電+輕，暫時好滿意
點解呢道好似好少人講呢部機

我估應該係因為保養問題香港又冇vendor ,巴打覺得散熱點？同埋嗰陣你買幾多錢？

配置太高
班友買唔起

美森10代i7系列及價錢

又話連登仔個個月薪50K呃人嘅

信連登仔一成都仆街啦
50k yen就有
特別如果你喺連登放
佢地計你重量嚟買
500/kg

呢部好野 平靚正

再過多兩年500/kg 都賣唔到

其實藍天機好易維修
佢唔似asus msi咁整好多花臣野 搞到難以access部機

呢個真
電子消耗品真係早放早著
遲下遲下就變電子垃圾
比錢人上嚟回收

93Wh電，散熱好，機械RGB keyboard，1.7kg，ram,rom可自己加, 144hz sRGB 96% FHD, Thunderbolt 3 , 全機鎂合金，同intel共同設計賣under 1500美金

求推介
用途：上網(十幾二十個chrome tab)、youtube、netflix、文書
筆直：六千至一萬
大小重量：14吋左右，要日常帶得出街
特別要求：touch mon，port最好多啲

本身用緊2011 MBA諗緊2020 MBA 8gb 256 但公司機touch mon用慣咗覺得好方便

Surface laptop 3

大家都係 8gb 256gb 嘅話好似MBA抵啲喎仲可以有教育折扣，同埋個3:2 aspect ratio 有啲怪有冇其他選擇？

你接受到長期100度cpu 得返4成實力 咪去買macbook air 2020囉

3:2文書 上網 先正

啱啱睇到MBA 風扇冇heatpipe到cpu

冇用過呢個aspect ratio，落豐澤睇睇先
如果要買係咪上返microsoft store最好？

豐宅好似有得check 機
Mic store 買左 有問題有得退？

From 大陸仔評佢散熱：
你看他出風口處是沒有熱管的風管明顯變厚內部空氣在這裡此處會會變慢壓力下降溫度下降背壓低鰭片大這個設計應該是intel的熱力學專家搞出來的

你看他出風口處是沒有熱管的，風管明顯變厚，內部空氣在這裡此處會會變慢，壓力下降，溫度下降，背壓低鰭片大，這個設計應該是intel的熱力學專家搞出來的。

無得退 有得換

老實講 要1皮上下畢直既ultrabook我都只會推薦xps

佢要touch

xps 有touch mon 架

同問

6000-10000呀

終於俾我搵到佢既終極原型機
Intel Whitebook LAPQC71A

挑，我2080，240Hz mon驚閪，再戰三年都得
seafood痕想試吓新嘢姐

散熱真係有啲人講到咁正？開始唔信YouTube啲review

Notebookcheck有 review
叫XMG fusion 15

各位點睇zenbook duo
好似幾好j

有錢人玩意

窮人玩唔起呢d旗艦Gaming Laptop
用緊部垃圾MSI P65 9SD

Apple做其他嘢好麻煩同埋個mon唔夠大

呢部抵唔抵買
MSI 15.6" GF65 $8,899

推多次

個價錢算係咁, 但我覺得好似重左d

今年rog latop intel全系上液態金屬

垃圾黎
緊係入rog zephyrus duo
改良版設計

實貴到痴線

1萬樓下係咪得新a15揀

前排減價BYO機(No RAM, SSD, OS)1660Ti $1099, RTX2070 $1399
因為我玩開Cities同APEX所以1660Ti都夠用，計埋信用卡回贈$1055左右
用開MBP 15"，覺得呢部機整體唔會話好熱，同埋個Keyboard位係有少少氣流，打機嗰陣都唔會好熱
平時上網睇片係直頭冇聲，又冇MBP咁暖
未買呢部之前係等緊A15但個MON色水好似差好多

同埋收到機先知有game送，Red Dead Redemption 2

比你講到有點心動，等咗新機好耐但係又未知g14,15幾時有貨，g15好似咩都未知，而g14就冇Lanport要諗諗😂😂😂

有幾新？

想買部 2060 既 gaming laptop 平平哋既
有咩好推介？
唔好重過2.5kg

AMD粒U慳電好多,如果會帶出去用a15會好啲

G15 入門

Asus Tuf A15

知唔知大約幾錢？

Google搵到

美森US $1199

Oh Thanks 但原來岀左冇耐
要5月先有

依排已經想買，唔知等唔等到呢！

老實講 好耐以前有聽中島美嘉
但近8-9年都冇聽佢
因為中正評測 搵返bilibili個演唱會版來聽

中島美嘉- 曾經我也想過一了百了
播完個年日本自殺率創新低

Same...希望5月前出埋amd 既機

想問zenbook duo 文書 host 視像會議 少少photoshop 少少剪片 夠唔夠洗

拿，你果少少真係好輕度既話係夠

係架

想問埋你其他spec
等你降價有啲興趣收
例如ram ssd？

點睇legion y7000
GTX 32gb ram
i7 9gen
1tb ssd

試下去hkepc + dcfever + 旋轉拍賣 + yahoo拍賣+ hkdiscuss 二手區

Spec係好 價錢唔貴
1. R7000 5月出 建議買呢部 除非你好急
2.大陸牌子係原罪
3.如果你接受到大陸牌子咁不如買 機械革命 大把牌子都搵佢d機 做OEM, 包括msi 既ps42

你唔介意買左兩個月用過十幾次既二手同14’ 既話我可以放部aspire 5比你 想斬手入G14

點解想放既？

最主要係電唔夠大, 呢排多咗出門用堅唔方便
今年幾部新機舊電都出到legal limit, 很想要

幫朋友睇緊機，自己本身用緊9750h+2060都幾熱下，想睇下有咩散熱做得好少少嘅機。
目前睇中TUF A15

要求：
120 or 144Hz mon
512 ssd 以上
15/17吋都得
2060或以上
budget：10k

求推介

想問下有冇八千以下既notebook 打到機？？？？

要求：
十三吋
258 ssd 以上

Thank you

258 SSD以上

sor 256

有幾多kg？

dell inspiron 13
打到彈珠台，踩地雷
我估都打到低中效LOL

2.1

Dell G5 15 5590 RTX2060見有賣 10300 抵唔抵屌

, 想問g14,15有冇消息

追左一陣POST，想問下第一頁嗰啲NOTEBOOKS 係咪好耐更新過?
同埋我上AMAZON 見好多要比100-200USD運費，如果買AMAZON PRIME 係咪可以免運費?

2年冇更

散熱差

你部野全新23000到
貴機係勁難放，我做過所以知
你預放到15000-16000就偷笑
放上肥花開18-19000等人壓喇

咪講左喇
我建你個價就係放到個價
我部gx502升埋級總成本22000
放比朋友個朋友放到16000

Ching 想問下部GX502 你用落有咩comment，而家係咩都係等新機比較好？

GX502都要放好全能架喇喎

Gx502部機整體唔錯
我比9/10，基本上冇缺點
係舊電細得76wh,如果上到9字頭就唔錯
所以你見今年既新model薄機基本上9字頭起跳

轉左做野地方少用咪放

仲有wife6

Wifi6好少問題
如果唔係焊接版既細卡都可以自己換，散買100零蚊張wifi6 intel ax200

Thanks,我掙扎緊等g14,15定買呢部好但係個價都17k, g14,15好似應該會平幾千⋯所以1516緊

不如考慮吓我個部, GX531GX

打咩機先,13吋最多未MX250, 畫質好啲嘅game推唔喐㗎喎

Gx502 9代 2070都18000
10代上液態金屬+tb3

咁既價錢做唔到

g14 15 聽講有2K moon

2k得 60hz

咁當我無講過, 仲以為2K 144添, 明明就係中高階laptop嘅黃金比例, 偏偏就無人出

有呀
以前技姦latop有出過2k 120hz

留名

有咩邊部

大把成個系列都有

50k洗撚買你啲2手野

睇完REVIEW 好想買ASUS TUF A15
AMAZON 要5月底先送到，如果港行唔知幾時會有? 同埋ASUS 港行係咪貴AMAZON好多?

MSI GF65啦

8000蚊budget
買唔買到咩gaming laptop?

自己用緊,係電少D,其他都ok

Razer 有1650

兩年前機....8750h
8千蚊等A15啦

8000以下呀大哥

咁買MX350=1050

為左呢兩張並排既貼紙
我決定一出即買G14唔試機

集齊
intel+amd
Intel+Nv
Amd+Nv

Tuf系列都係144hz 45ntsc廢芒
有預算既唔建議

你有冇睇佢預算呀

等dell Lenovo acer 出72%色域版本

二手三手機應該得

咁不如G14 G15
Dell G5 SE 同 lenovo R7000都未知點

如果我開post 我會del 哂佢 再打過
我無線耳機post試過 但之後d人又用返舊template
幾年前既真無線仲推薦緊

佢個MON真係敗筆
差不多價位黎講
Helios 300 PH315
MSI GF65
TUF A15
邊部好?

G14用嚟上堂抄notes掂唔掂

上堂讀書係靠個人既
愛因斯坦當年夠冇ipad iphone 咪一樣咁勁
是撚但一部電腦都做到你要做既野啦
我十幾年前大學畢業 個部電腦仲廢過你而家走去買部3000蚊垃圾hp 15

ipad就已經得
咁你覺得呢

我驚舊電捱唔到全日

Amd粒u勁慳電

當年我係print 4-6格一頁出來抄
電從何來

趕住用最後買左GE65 1660ti $81xx

有無人知msi 一開dragon centre 但係話等待adk安裝中

等左好耐都唔得
Google搵唔到點整
點算

amazon依家係咪唔送香港

有啲賣家送架, 運費唔平就係

16K 都係我接受到嘅下限...

未爆發之前係唔係都係咁貴

筆直8千左右 諗住買部機閒時可以打下機 暫時睇中
MSI GF65
ASUS TUF A15
ASUS ROG Strix G

想問邊部好啲

Sosad
GE66 5月中出
趕住用冇計

個別商家加錢

無幾錯應該貴咗一倍有多

第一部唔好買
其他ok

*無記錯

想問下aero 15同aero 17除左個moon既大細之外有咩分別
例如話散熱同埋續航，有無話差好遠

冇
如果想散熱好 買aorus 15G / aorus 17G
Aero係for design
Aorus 係for gaming
Gigabyte 咁定 當然你照用來打機一樣得
Aero / Aorus 都係大電輕薄

thx,都係想要4k比較輕薄
咁都係出aero 15

O... 其實aero 同 aorus 差200g...半個橙左右
兩款厚薄差5mm.....

17散熱勁d

ORIGIN PC announces EON15-X gaming laptop with up to Ryzen 9 3900 and GeForce RTX 2070

藍天模具

不嬲都係

真係咁垃圾咩 多人買就多負評啦

依家唔送香港？

reddit大把人投訴
仲有heatsink偷工減料，自己睇新聞啦

個個牌子都好多人投訴 razer特別多？

百份比上多
重要係偷工減料
其他牌子都唔會咁

美國咪出左report 講維修率 我每年大學買電腦都post
1. Apple
2. Samsung
3,4,5 輪住Dell /Lenovo/Hp
6,7 acer, asus

冇數據係你唔知唔代表冇
Google下就有啦

個個牌子都有，問題係邊個特別多，仲要雷蛇其實係細廠嚟，我肯定gaming laptop最多人買嘅一定唔係佢

Notebookcheck 算係咁多個網站比較中肯
試完直接講優缺點
散熱差, 電量少, keyboard 唔好打, mon反應慢, 風扇大聲等等 成日會係大品牌laptop見到
平均高分會係x1 同 xps13

你覺得razer 外國好好賣
邊份report睇到
頭十都唔知入唔入到圍

Btw 1係最好 7係最差
我相信大把連登仔有睇過個個report
不過重點係只係美國統計 你可以質疑我香港可能唔同

呢個係2018年 上網有好多呢d report

滿意度都有得睇
乜野冇數據

你Google到Razer嘅維修率咩
Razer冇數據係因為佢係細廠，數字少到放唔到sample入面
而且壞咗整返好都好過壞咗整唔到，
淨係睇數據，咁藍天，clevo，sager同機械革命嘅維修率咪0？嘩佢哋啲QC真係好撚好

睇唔到report 咁可以睇review
唔係100%可靠 但都有參考價值

呢個係uk trustpilot 既Razer review

Razer細到係insignificant囉篇文根本無提過
篇文係講大牌子，quote呢啲文根本無意思

所以一開始咪叫佢睇Razer個subreddit囉

咁咪買大牌子囉
做乜要買Razer?

我無話過介意Razer細喎，成枱都係係個巴打同我撐咋

consumer report

所以點解所有大學手提電腦post我都係叫人買panasonic

squaretrade report

>所以點解所有大學手提電腦post我都係叫人買panasonic

你玩膠?

有啲仲有送 不過運費至少100至150usd up
想問之前啲運費係咪都係大約呢個價錢？

之前我集運22蚊1 lb
當佢10 lb就220蚊港紙
無100usd咁貴

各位大佬如果睇中呢部，平成皮野有無伏？

5593

G15 美森 預購

期待NV+AMD

但G15 係 2060 max-Q

聼人講A15 個mon 有d 唔掂。

利申自己都係美森訂左。

冇講到咁差
冇對比就唔覺
如果比較既話 G15個mon 可能比Samsung Galaxy book ion 差
但你獨立用G15都唔會覺眼啦

原來如此，咁都無咁驚

G15 好似有pantone認證唔會差得去邊

45 ntsc ，ms都好似好高

到底差個個mon係g15定a15

sorry 睇錯 ，我想講a15差 。
g15 我唔知

美森 1tb ssd. 16gbram. 1199usd +shipping 98
jd. 512ssd 8gb ram. 6999rmb

你覺得呢 ？

仲要唔同系列

仲有ssd 同ram既牌子
好多時amazon / 京東會好d/平d既牌子 而asus都受保養 因為係authorized

好似幾平

不錯 定等到5月中 新個部15G

連運費$1032.25
8000蚊樓下desktop replacement 不錯

有咩分別

AMD Ryzen 7 4800H, Nvidia GeForce GTX 1650 Ti Unite in Lenovo Legion Gaming Laptop Listing

G15應該係240hz 72%ntsc

我都美森訂咗A15 要成6月中先到

請問連埋運費要幾錢

USD1093 跟返美森個rate就HKD8693

想問下 ntsc係咩嚟，同埋g15你會唔會覺得同gu502 冇咩分別⋯⋯如果差唔多可以會係g14同新intel到揀1部⋯intel啲新機design 好似唔比較好？因為我都在意有得升起呢個特點⋯好似點都對散熱有幫助

計埋運費？
驚有壞保養麻煩，香港買既話差幾多錢？

香港買預左過萬

連埋運費 打錯係8639先啱
香港未有行貨 如果唔急嘅咪等香港有睇咗價錢同review先決定

點解你1093 既？唔係1199 咩？

屌自己google下喇
72ntsc=大約100% srgb
Asus就分曬級
有aas一定係最高級
G15<ZEPHYRUS M gu502< ZEPHYRUS S gx502(s15)

G14 top版唔係US1999咩，平咁多嘅

唔啦咁貴
買唔起

到年尾應該跌到一萬有交易

唔好意思，第一次用amazon比錢之後話suspended左我order,但我用app又入唔返個account,跟著應該點做。

一登入就something went wrong

原來用電腦就入到

top spec係32gb ram 但呢個model後期出

1660ti 同2060

A15 好似好撚抵
Working holiday 用好似唔錯

因為gx531同502升曬價

531呢到有部放緊

有排都未有貨

買gs65 定等gs66 好？
粒u 效能好似爭1x% only
但65 又出左2年

好期待依部ROG Zephyrus Duo 15
amazon買係咪國際保？

今年復活節唔見有做特價

<Anandtech>AMD’s Mobile Revival: Redefining the Notebook Business with the Ryzen 9 4900HS (A Review)

Gs66
改曬以前既設計

新蛋999 2060 gpu

有
穩陣可以問左商家先

3750 fail
4800H

船運？

定係淘寶d 19技倆?
出左單號扮ship等你無得咁易refund/cxl order
利申:9up

ASUS ROG Zephyrus G15 Review

收93usd 用船運

我都覺得係咁
有冇巴絲訂咗都分享下

點解冇G17(amd)

冇17”

巴打買左邊部? 有冇link?

睇個樣都估到A15/A17

G15有RJ45
G14冇

ASUS TUF Gaming A15 Gaming Laptop, 15.6” 144Hz Full HD IPS-Type, AMD Ryzen 7 4800H, GeForce GTX 1660 Ti, 16GB DDR4, 512GB PCIe SSD, 90WHr Battery, RGB Backlit KB, Windows 10 Home, TUF506IU-ES74

唔買2060版本?

仲有貨咩? 睇到有SHIPPING 果D都要6月頭先送到, 同埋冇咩FREE SHIPPING TO HONG KONG...

借位一問 請問我fx505dv
外置mon既話佢得hdmi2.0
但我睇中個mon係2k144hz
請問輸唔輸出到

Seller唔係amazon有冇問題

唔係amazon我都唔敢買

岩阿，博唔過

初頭諗住preorder 先
有其他更好選擇咪cut 單
點知佢出咗貨

貴咁多? 邊到有得賣

咁G15仲抵啦, 差果1千

報紙廣告：百老匯
asus tuf 都係上代 amazon 價抵玩…5千幾港紙

萬1叫佢含撚啦，貴咁多 上Amazon都冇咁嬲

上美森訂啦 早訂早享受

一日intel 有tb3 一日都係用intel

香港 $11498

差不多規格 美森 USD1199+98 (~$10500)

但係個mon 72ntsc
新代得45ntsc

同一個seller 但係寫未ship ，應該無事既

本身都係要比shipping ，因為呢個部機5月1日先開售，早幾日訂係5月底ship到香港。

CLS
美森 1TB ssd. 90WHr電 連shipping 10500左右
香港買512GB 48WHr電 11498

A15之前仲傳緊8千幾, mola mola 咁計同其他同樣用2060 ge一膠樣日頂盡+/-$1000倒

剛剛係百記見到賣緊4800H 既Rog
11xxx，唔記得影相

旺電a15 10000
rog 1660ti 11000
rog 2060 12xxx

旺電a15 係1660ti定2060版?

香港D舖咁快有現貨?

咁既價錢 應該1660ti

張2060行緊60W
唔值比多千幾上2060

Rog 11000似幾抵

有個規格 係大電池

可能會有人為咗光追而上2060

新買既notebook 有freeze 問題 屌

咩牌子

Hp?

D散熱管少左好多
Amd熱力低果然要偷工減料

美森1tb ssd先1199us=9600

咪on9喇
光追2060 邊有能力開
2080打上就差唔多
一開冇一半效能

仲有美森係電池容量大差唔多一倍

玩minecraft

我嘅意思係可能有人為咗2060個開咗等於冇開嘅光追，開完玩自己，而on9上2060

柒過一次，ching唔洗追住打刀下留人

新手想買機 點解唔係amazon賣既想買咁點

買

mobile01 G15開箱

Msi

岩岩睇埋 bob of All trades 講g15 好似有啲卻步

無ship sell by amazon

信美森個系統，有事退款

騎劫一吓放GX531

有咩問題？
G15 有lan port 吸引過G14
係重d....

佢好似話mon 色唔夠靚, 有條8gb ram係montherboard拆唔到 同埋留言有講2060 max q 唔明點解會max q version. 同埋上邊條片拆咁出嚟見導管好似比較少⋯呢個價helio300 好似仲好因為 upgradable 同埋仲有 mag 15

Mon 係 版本問題
台版 同美版唔同 要睇咩牌本
Onboard 8gb 同G14一樣 上限40gb(8+32)乜都夠啦下話
Max q 真係慘
散熱問題再睇notebookcheck

Mag15冇得輸 intel design

eluktronics 新果部max 15 開價usd 1549
唔知呢個價係咩spec呢

各位巴打
我係上年暑假買咗部美森 gx531 1070
用到九月嗰陣時
因為喇叭問題所以上咗原廠保養維修
佢就換咗底板
之後都冇咩點開過機 呢排有開機
靜音keep住60~70度
但一較番平衡就長期85~94度（淨係瀏覽網頁）
因為疫情嘅關係
我將部電腦連接左屋企部4k tv
當睇netflix 4k 佢就長期94度
睇咗大約5分鐘就會藍畫面
究竟係呢部電腦本身存在一個散熱問題？
定係壓唔着4K?
如果我拎去原廠保養有冇得解決呢個問題？
求巴打解答 pls😭🙏🏻🙏🏻

部電腦冇拎過嚟打機
好少開
淨係普通文書處理

拎去保養吧

會唔會條友抹走散熱膏之後 冇茶到 或者太少 太多？

屌左asus個部3500u 主力上網 文書 睇戲

點解唔買X395

唔係好熟 睇前面D LINK揀 呢部好D 在香港買?

同問 我想問有冇$4000 budget 既機推薦
淨係用黎wfh 用下excel / pdf 同上網

香港買
有行保
Notebookcheck 高分平價之選
Lenovo官網有得買仲特價

趁未confirm order睇睇先

X395 and E495 個mon幾多色域？

G15本身都唔係高階機
你當入門系列，中階係Zephyrus m

講中哂點解我唔買既原因，但係ROG就係得呢2部AMD 機感覺係佢擺明屈你錢買就買唔買就算⋯定都係要等i7 10gen先可能買得落手

想入手部2in1, surface之外仲有冇推介？
Budget預緊below 10k

X395 9x% sTGB

sRGB

96% sRGB colour-space coverage

ROG Zephyrus G15 (2020) Ultra Slim Gaming Laptop, 15.6” 240Hz FHD, GeForce RTX 2060, AMD Ryzen 7 4800HS, 16GB DDR4, 1TB PCIe NVMe SSD, Windows 10 Pro, GA502IV-XS76

Dell 7200 2in1

呢個spec計埋shipping 貴香港144hz 2060 max q 幾百⋯有錯請指正

原來個mon咁靚

請教各位巴打，想J 呢部，但見好似平過官網咁多，係咪真係冇伏架？同埋呢部好嗎？我想要新機，15000 之內，最小想有rtx 2060 ，靚Mon，電大 ，唔嘈，GS66 OK 嗎？
利申：第一次係森林J notebook

除左GS66
可考慮GE66 電池，spec 全部一樣
平d , 重多400克，散熱好d

我麻麻地佢個樣，我想要D 低調D 既機

請問rog 係ryzen 4800?

係呀

齊頭11,000？
都仲係119xx

巴打想請問係邊到見到GE66平過依個價,可以share麻

Mobile 01 定hkepc 有香港price list (忘記左邊到睇到）

所以我估水貨都會係 GE66平過GS66

俾cash 有折，你出去問下

感謝

我睇森林都係貴啲想請問ge66入唔入得過btw

想問下3-4000平平地買部文書機，有無咩介紹
主要係寫小說, 打d無咩要求既gal game希望鍵盤觸感好d

利申: 之前有部asus 22寸(?)，都幾好但最近壞左，唔一定要用返asus

香港開價最低都近2皮野

GS66 最平都$16,999

咪住 森林ge最平係2070
Gs最平係2060
GE66 better than GS66
個人感覺

X395 官網特價 最平4千幾

我自己淨係用過GS63
唔知新GS改善散熱改成點
始終覺得GE可靠d

森林抵好多，包埋運費都係萬5

話說2017年出既acer 21x 當年賣7萬
今時今日應該唔係幾值錢
如果有部old new stock 賣7000蚊就正
點解手提電腦界冇乜old new stock 特價
買返2018年x1, hp360之類都夠用 平價舊旗艦唔打AAA game 打下LOL AOE 文書都夠做

lenovo x395?我都有興趣試下佢個鍵盤，但13寸好似有點小...

冇追機好耐
呢排想J部X1 Carbon, 但見Gen8就出，見spec除咗粒U同wifi upgrade咗，其他都差不多，直接J Gen7都ok?

另外想問吓港行同美Amazon價差不多同全球保？
Thanks

巴打覺得ROG Zephyrus Duo 15會幾錢到？

2字走唔甩

如果我係香港買行貨，又有冇得做分期呢？

vostro 15' 3590好唔好
有冇巴打評價下

我岩岩都見到做緊特價 好撚抵
想知買唔買得過

$3499最CHEAP果款 1366 x 768,i3+4GB RAM+128 GB SSD

最起碼要$3999 i5果款先叫OK

Vostro 3590
HK$5,399.00 HK$3,999.00

第10代 Intel® Core™ i5-10210U 處理器(6MB 快取記憶體最高睿频4.2 GHz)
Windows 10 家用版 64位元 英文,簡體中文, 繁體中文
8GB, 8Gx1, DDR4, 2666MHz
256GB M.2 PCIe NVMe 固態碟
15.6 吋 FHD (1920 x 1080) 防眩光 LED-背光非觸控螢幕

呢款好d, 多500, 屋企WFH 做文書野夠晒做, SSD開EXCEL OUTLOOK一定順, 防眩光 LED睇文字耐D對眼都冇咁攰。 係重D 2KG, 拎出街既巴打要考慮下

加埋DELL QC同售後都係notebook界開頭3, 唔熟電腦既巴打可以諗下呢部

Vostro 5590 減$2000 好似好抵

應該係森林買定買行貨 抵啲？

就係想買呢部
加唔加埋3年 ProSupport 與次營業日到府服務好..?

部枱機買左隻 7-8年，最近成日藍mon,所以想換左佢
見上面有巴打講mag15, helios300同g15
請問下邊部好d？
會打機，會執下相同煲劇

本身用枱機不如用返枱機啦，同spec一定平啲，散熱嗰啲又好啲

都係要換laptop嘅話要打機應該g15啦，有r7都唔用，買粒i7返嚟bbq咩

森林買msi冇保
外國得asus同dell（要轉保養plan）先有國際保

外國買喇
香港買rog除非做特價同spec差價少當買多一年保

冇保養呀緊係平喇

外國一向有平
係香港先唔平

點止2呀
基本型號都us2999喇

大鋪實有架
做正價咋嘛，舊錢包埋

腦場就比cash最少平1k

你預幾多先
因為latop要比多desktop一倍價錢=desktop 相約效能

邊間有得做？我見唔到豐澤百老匯果D 有賣msi

1,2萬

好似laptop 無咁哂位

G15有保留，今日先有條片講佢design 有問題⋯就算冇咁熱好大程度因為佢係用緊低電壓版GPU, 我本身都想買但係好似好多問題咁

我都係睇緊呢3部，呢排睇多咗review 留意緊mag15,g15 上邊講咗少少覺得佢偷工減料同埋設計有問題⋯helio 300就有睇過 ownordisown用嚟同a15 比你可以去睇睇多個選擇同聽多個建議

最盡7000 game淨係玩lol 要寫program,文書 想用耐d 有冇機?

Helios300?你鐘意成日拎返acer去整咩
出名多小問題

Btw 下次邊個做開版 唔好再推8300H 咩6千幾買8750H呢d垃圾啦
高階唔講
中階推Amd 4890H~4900HS
低階推Amd 4500u acer 都係賣4千幾蚊 仲勁過intel 9300h

4500u =9600k

新surface laptop 用4500u APU

唔知呢到會唔會有人想收notebook
有部XPS 13想放

想問如果想買部6000-7000價位

16gb ram 文書機 但又打到下機 asus有冇可能？

佢design 唔覺有咩問題喎
除左慳皮縮散熱管

8gb ssd焊死咗係motherboard, 風扇有嘢摭住再一次忍唔住講佢個低電壓2060max q

8gb ram 風扇嗰啲自己拆咗佢就得喇
max-q 幫唔到
不過我係等緊g14

焊落或板個條8gb ram 可唔可以以拆呢個唔清楚，g14都係max q

一定有8gb 焊死
g14 max-q 可以接受 部機細咗舊電都細咗

理論同長行到係2回事

唔係香港買就得
ASUS TUF Gaming A15 Gaming Laptop, 15.6” 144Hz Full HD IPS-Type, AMD Ryzen 7 4800H, GeForce GTX 1660 Ti, 16GB DDR4, 512GB PCIe SSD, 90WHr Battery, RGB Backlit KB, Windows 10 Home, TUF506IU-ES74

8gb ssd焊死咗係motherboard一來係控制成本同分級數

風扇我睇拆機邊到有嘢遮住？

2060/70 maxq散熱ok既係行到正常版水平
係得2080maxq先有大分別

Rog入門機就唔好講咩要求
咩價錢出咩貨

G14部機都做到10個小時續航
之後應該冇更新GPU型號打算

$999.99 usd?

有興趣,有無SPEC?

有咩問題
係香港代理賣機先開水魚價

咁佢話6000-7000，唔加運費都過左
想問依部打唔打到機，唔識睇

我用緊intel i3 cpu RAM 4GB 打機勁lag 上網search吓先知勁舊

當自己比多2,3千買保養

打機定義有好多種
你打乜撚野先
同埋你唔係唔知一分錢一分貨吓
你睇呢部打條撚就有
冇咁大個頭就唔好學人latop打機

如果貴機既比多2-3k買保養有咩所謂
買得貴機既都唔差在個少少

淨係打lol 不算難吧

問部3k文書機打唔打到機應該係呢幾年最好笑既笑話

玩個lol 60fps都冇打撚毛咩
我勸你就唔好貪平喇
你唔聽就算

xps 13 (7390)
i7
16gb ram
512gb ssd
4k touch mon
3年保

邊到知部機去到咩fps
7000只玩lol+寫program,文書冇機?

999us都係超少少姐
對比返個效能我覺得好值得
不過真係要7k內lol大把機都做到
不過性價比就冇咁高

我想去實體店買，有冇推介(上可看)?有冇人有中伏體驗?唔好買嘅款?

咁快.....shipping幾錢?

等ching開箱文

Standard shipping都us$93咁貴

8:41開始講入邊有塊black sheet. 想問下佢呢張 Maxq 效能會唔會得番1660TI level?

Btw 你有冇留意MSI新機，想請教下你有咩評價雖然同ASUS新機唔太可比

Ching 分享下覺得個screen 點唔記得你買個陣幾錢，係咪144hz rtx2060

等睇開箱

black sheet拆得就唔係問題喇
不過佢咁封係因為想用風道冷卻埋ram ssd

Rog唔做擔心效能散熱問題

Msi一向gs係垃圾
Ge散熱都ok
Gt頂級冇伏係重
不過今年gs改曬d設計好似唔錯

4000 蚊機仔 我就最多俾多10% 即400蚊加多1/2年保養
電腦多數有事係頭1/2年, 過到2年多數都好長命

講起維修其實可唔可以要求睇住佢整

呢個價位係冇問題ge 唔該師兄先

但係我又唔係gamer 專登買gaming laptop 好似好冇謂 如果我最多係sometimes 打 而唔會係always

ASUS Zenbook 打機有冇得諗？

L4d cso fifa 呢d姐 唔求靚畫質

Budget 我有但唔求gaming laptop 咁專

補充番 本身訂左部MacBook air upgrade i5 16gb但好似過熱問題幾嚴重 打機應該都好易收皮

想買7舊水個部 文書打下機用

900幾個部感覺上又會標用d 我諗過熱冇macbook咁嚴重？

咪幫人清8代舊U喇,10代U都出左,仲有amd 4000u系都陸續出黎

人真係犯賤
叫你得你買gaming latop
散熱緊係好過zenbook架喇
你又唔想熱又簡d得單風扇既機係咩玩法

想問而家應該等G14 定屌GU502 好
文書+打下機non-fps game + 開下模擬器
GU502 黃金$12xxx 1660ti 512GB

應該爭在cpu 嘅分別

10系u 都出左兩代 仲買8代

G14

播片show下個mon既質疑

呢家用緊部laptop最近幾個月開始虧虧地
想買部新laptop黎打機
Budget 大概15k-20k左右
主要都係黎玩FFXIV，黑沙
呢家淨係睇中左rog個G15(因為本身個部都係rog機黎)
想問仲有咩laptop可以推薦下

質素*

AMD係咁升
一邊買佢股票 一邊買佢notebook
雙贏

推

我剩係碌左呢一個post，我睇番前幾個post有乜推薦先

Thanks 巴打

你睇呢到之外
可以睇notebookcheck, 中正評測, mobile01 筆電版

Asus A15,A17,G14

普通文書用，覆下email做下spreadsheet有冇d hkd3500上下嘅介紹下？hdd/ssd唔洗話好大容量都可以的。

唔該。

想知部機嘈唔嘈

唔算好嘈，可接受

想知打機個陣部機既溫度

有冇巴打用過Dell Vostro系列機，想知道感想，打算買

唔知Vostro 同 Inspiron 有咩分別

我一定會換走粒WASD
好唔一致

見到Amazon唔比寄香港

又話4月出 G5 SE
4800H 配RX5600M 799美金
影都未見

實物仲係一月CES2020

重點呢部算平，何況asus 國際保怕咩?

CLS 太快了 等你開箱文

90W + 512 GB + 1660 TI?

如果跟返上年G5 15 se 應該又係低質mon

想知90W 睇上一小時網用幾多%電

Dell係G5se
Msi係Bravo

係搞錯左

我都到貨開心使用中 不過舊電比我預期中倒水得快
睇嚟打機都係要乖乖地插返住電玩

有冇link？

Yes

點解呢部 4800H + RTX 2060 無 17 吋

搵a17

到底NOTEBOOK岩岩買返黎頭2-3個月好順

而家打機會成日跳FRAME 同點都LAG D
到底係咩問題

來買部mon靚notebook
主力執下相
同埋有時打下普通game
有無邊部推介？
Dell聽聞唔錯

佢個 MON 係咪好唔掂. 我睇到有REVIEW 話有 input lag.

好貴

邊部同咩spec

其實lenovo官網訂機個個送貨時間, 係咪呃人架?

你地部舊電腦點處置 唔會扔了吧

有17" 2060 版本就正，想屌

賣囉
唔使問吓？

如果知道咁快收到我就唔買現貨

呢部大家覺得屌唔屌得過?

同埋點睇有冇保養

仲用成皮野幫人清舊貨

我想搵類似既spec
請問有咩推介?

要買梗係等amd 4系U

如果真係急用 就買intel 10系U

幾時先有amd 4系U,THX

我都買咗現貨，不過係512GB SSD+RTX 2060，一皮嘢

我都試過咁，佢似無吹塵多啲

出咗腦場買？
早買早享受嘛

出左10代喇呀生

1皮野就咪買tuf做傻仔比代理呃喇

ultrabook好似要等耐啲
MSI modern 14都係8k多啲

邊度有收?

上網賣囉
用下腦喇

同問 Gen 8 有六核 但我見有d version Gen 7 都有配粒6核 i7-10710U

唔該想問下
我兩年前左右從美國amazon入手一部asus gaming notebook

但係最近個風扇有啲奇怪聲音

想問下有冇得攞去香港asus做保養
或者直接攞去街鋪整？

八代就出，唔等七代跌價先買？

AAS 好食塵，鬆開機底塊版掃吓塵先啦

到底係好定唔好

Msi係amd?thx

google下個型號係咪咁難

想散熱好就要入風多，入風多就積塵快，塵多就散熱差不過定期清潔吓都係鬆四粒螺絲，好簡單姐

其實加塊散熱版係底就得

想請問下日亞買 asus係咪香港都保？
仲有無其他伏位？
美亞唔ship hk

一年國際保過左喇
自己上tobo淘個同model風扇喇

唔係個個識搞，gx531拆機煩好多
送返原廠叫佢清喇

D人要你餵入口

好心唔識咪鳩up喇
你不如睇下asus有aas既機先再講野喇
咁你就明點解加塊散熱版係冇用

日亞貴撚到仆街喎
咪撚on9喇

點會冇用 我master 讀Thermodynamic
空氣流動一樣會助散熱 你讀書少就咪出聲啦 我夠知AAS係咩來

你睇左有aas既rog機點吸風先喇柒頭
讀撚到master都仲只係識紙上談兵

1. 佢底個塊係實心>負壓降溫
2. 佢底個塊係空心>增加air flow
你是但搵部AAS機
加/唔加 金屬散熱版 睇下有冇差異先啦

最底個塊呀, 四粒螺絲咋喎

試都未試出聲屌人
你真係鳩up無極限

巴打係咩engine?

明明只係啲塵塞住個風扇空氣唔流通, 簡單複雜化

所謂AAS只係開大個口, 吸氣順啲咋嘛, 你多咗空氣過個風扇佢咪快啲積塵囉, 佢順粹係一塊板嚟, 空咩心呀碩士

我就用過gx502既又借過人地塊pad黎試完係冇用
成塊aas底版我又試過拆埋對住個kdk風扇開3級吹先降2-3度

咁都無資格出聲？
到底邊個鳩up無極限？
出聲個個用過gx502未呀

佢掃塵一個仙都唔洗你叫佢俾錢買嘢?
你鳩噏多啲囉

咪玩喇gx531上下都吸風吸塵
就咁清個底都係止咳

佢有保養緊係掉比原廠搞順手換埋散熱膏喇

呢隻都唔得？（圖係Acer 唔係講部腦）

GX701 過熱 d人都係叫 undervolt 或 coolingpad

冇咩用
以前d機單出風口先有用

叫姐，咁有冇實際數據先
佢用coolingpad可以，低要拆左aas塊版先

唔係呀, 頂都叫有塊嘢擋一擋, 底係直接見到個扇架嗎再唔係用風筒, 反方向由出風位推返啲塵出嚟都得

如果想用黎打下機 可能sim city,steam 既game, android 模擬器 既notebook 最平幾錢可以買到

搵下i5, gtx1080, 8gb ram配置機？

抱歉,岩岩睇完,但只見到intel

請問大家呢部如何？如果想lol 開到全高效有100fps左右，呢部會唔會好曬料？

想賣機 MacBook Air 2020 i5 16gb ram 256ssd 大空灰
4月14收到機 原價$9999 只開盒 冇出街 冇用過
$9499 交收 有意留tg

我前排喺amazon幫女朋友買咗部asus vivobook
3800蚊冇獨立display card 用嚟打the sims4
對於佢嚟講都接到但我就覺得frame rate好低

又好似幾抵玩

講開西風
我部gm501都係一開game就上到90度，但係又冇藍畫面...其實係咪都係冇散熱膏？？

西風之神g15 用tuf隻廢mon, 反而14"係靚野？

我自己有用開，都幾有用，打機時減到8-10度

G15上240hz果個版本先好

用ryzen 4000 series

而家森林1399個款？

有咩推介啊清，我其實想大約700usd左右

yes

明白 但都想買部輕身d 14吋咁上下

睇親d gaming laptop 都15吋up

等緊 amd 2in1
今年都唔知會唔會出
部部新機都仲用緊煙條

Asus G14幫到你,14' Mon+1.6kg only

冬眠先
Ryzen 4000+ 100%sRGB mon+有lan port+ under 2kg 出左叫醒我

G15 爭d

成該要瞓到2021

巴打, 有無LINK 介紹, 我想買部平平地又抵玩既文書機

輕身 打機 同平
三者最多得兩個可以並存

已決定等6月 g14

我覺得G14做到
拎到個平衡點

個價都over你果兩部野唔少

唔係要 gaming laptop
要 2in1 做嘢

其實2in1來講
Thinkpad yoga x1 gen 4 好好

如果gaming laptop 想要大尺寸, budget 10000前後。
係咪性價比最高係A17?
但amazon點解無a17 2060?

有冇消息大概幾錢？

好似 $1599usd from amazon

a15 唔得咩
望落唔錯

咁你可以長眠

g14 1.6kg，a15 2.3kg

本身課左macbook air 都成1300美金

諗落不如課落去g14度 文書又得打機又得

G14 好似有好多個版本 有隻係1200-1300 deal得過

想個mac os有咩咁吸引

唔識呀嗎個陣

信仰

仲有好耐先到6月

又話4月底出

我見G14個post，話代理消息5月內

香港應該賣15-16k 2060 ver

想問普通剪下片得唔得，純粹玩下咁

可以

唔該Ching ，仲想問下如果普通剪片文書機仲有冇好推薦？

Amazon R9/2060max-q/120hz/16gb/1TB
12K尾，同之前出啲Zephyrus 比較，香港代理比美馬貴$2000左右，應該唔會14/15K差唔多，賣16K啲人都上正常mobile 2060/2070 15吋

有無人整定新post template

下個topic #1可以加Asus A15

Asus G14

ASUS VivoBook 15 Thin and Light...
依家要5月20先有貨 HKD3793
CPU用3500u 但應該就出4系 唔知到時會唔會再平
但我覺得4000蚊以下文書機呢部冇得輸
同埋asus有一年國際保嘅 其他牌子唔知有冇？

不過依家我見唔送香港？我之前買仲係送香港

用集運?

一出 GA401IU 即買 有冇巴打知咩途徑買會d

官網定bestbuy?

冇佐

未有 amd chips
amd 果部好似叫 flip
唔係獨立 display card

hp envy x360

嚇死。我以為你話無佐1年保

一平左就賣到冇哂,唔知幾時補貨....

我第一次係Amazon 買嘢 我見全部ASUS FX504 TUF Gaming Laptop 都唔送香港 係咪等一排佢就會送返香港 定係要點？
同埋 如果想買部係打Mhw 個類 嘅game 中畫質以上 $9000左右 想長用三四年 有冇其他推介？
麻煩晒

點解Amazon Asus G14 嘅comment 咁差, 但G14個spec 同價錢真係好正

因為果個係reseller not asus

G14得120hz
唔知同平時用開嘅144差幾多

Asus ZenBook 14

ASUSTeK COMPUTER INC. UX434IQ

> AMD R7 4700U
> 16GB LPDDR4x 4266MHz
> GeForce MX350
> 1TB Samsung PM981 NVMe SSD

居然係350唔係330

係咪都係bestbuy穩陣D

點解係350而唔係自家 vega

買咗thinkpad T495s Ryzen U
你問我答

幾錢?

直接用4000H系列好D 移走mx350 用靚mon 好D